Samsung C7 pro扺唔扺玩

想換新機
衛信條友Sell我 c7 pro
佢話自拍打機一流
我有D心思思想買
巴打有冇人用緊分享下

三叔狗也不屌

下

垃圾中既垃圾 唔值 唔好用 講完
利申用緊諗住有target就放 唔係我買 唔係你問都唔會講廢事要貼錢放機

聽sale講野去買機嘅，真係底你有運行啦！
咪諗，快啲買啦

s6 edge 1500 ,要唔要

粒電超長氣 相機就麻麻

前後相機真係好垃圾
但大電，打機又順又唔熱

用緊覆你
除咗大電之外，日常用都夠順，但無咩特別
唔建議買

大問題係冇 真係電夠用 唔打大game 中階機晨早夠曬用
係個相機太油畫化同聽歌好似收音機咁 基本上都唔用 主要呢個價洗鬼買呢部 仲要我個部腎腎地

我上次yahoo bid 2400條友用2450搶我部c7 pro